高海寧唱歌

大家覺得點

我都估到有人開post
屌你老母好難聽

痴脷筋點唱歌啊

痴哂脷根咁

屌你老母我以爲自己聽緊泰文歌

家燕姐讚佢叻嗰陣個樣

東莞現場

屌你老母 我唔睇字幕真係唔撚知唱緊普通話歌 十幾廿隻字痴埋一舊野咁..我一開始以為唱緊咩方言歌

I want to play a game.jpg

救命唱衰哂lemon tree